大波。少淫。少姣。少土。

好撚似大陸婆

淨係想問咩叫少土

人妻feel

鄉下婆就鄉下婆啦

女人，少少老土味係必要。就似煮食，落糖非為甜味，而在於吊味又或引出其他味。

唔錯wo!

我屌

你刷屌埋我果份

Sir

仆街iphone關聯字，搞到我又打錯

大係大既 谷到

就嚟呼吸唔到

蒙頭入閘